美國參議員布萊克本：今天我們都是香港人

我係美國人呀hi

點解班美國佬咁撚有愛

又係共和黨人

打左先，未google,不過都9成9啱架喇

外國都開始認同 Hong Konger
以後外國人問起nationality , 可以理直氣壯咁話 I am Hong Konger

Political party Republican
又中

香港人呢個名詞
已經變成爭取民主自由嘅人
要成功爭取到先會變美國人

美國人

佢咁講代表左 香港人 依3隻字已經變成自由民主的代名詞

好想笑,但笑唔出

布乜鳩萊

Ich bin ein Berliner

民主黨夠唔夠膽講我地都係香港人

COLD WAR

我係香港人呀 hi

不嬲都係咁答
Chinese 低幾個level

我跟蘋果譯

當納粹黨來抓猶太人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是猶太人； 當納粹黨來抓工會的人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是工會的人； 當納粹黨來抓天主教徒的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我是基督徒，不是天主教徒； 當納粹黨來抓我的時候，已經沒有人站出來為我說話，因為他們都被抓走了

Hong konger
Taiwanese

激撚死啲中國仔

我係美國人呀屌

天真囉

哭左

我係香港人呀hi

retweeted

呢句說話好熟面口
幾年前D左膠都係咁講
我們都是XXX人
結果XXX人全部冇好下場 (好似係)

民主黨：we love china

我地係真香港人呀........同你好靚女呀。

I’m Hongkonger

佢算上年最早支持香港果批美政客

XXX = 西藏、維吾人

用完個名都嚟幫吓手吖師兄

搞搞下話唔定拜登都話自己係香港人

講底就係貿易戰，香港已經係美國同支那既角力場
講面就係人權同普世價值

信Biden = 信共剷黨

侵侵聽日會唔會講

係

香港blackburn譯布力般

點會唔認同？
牛津字典晨早已經有呢個詞

真心笑咗
又諗起幅年經高登圖

推

笑咗咁多年都仲未厭

民主黨： wo men dou shi zhong guo ren

oh say can you see?

HONG KONGER

咪撚on9啦....棋子黎

你真係天真過阿嬌

呢家鬥緊黃

禾敏屎他敏打嚕d

完全張香港當柏林看待

多謝支持
不過可唔可以有啲實質野做
火燒春袋喇

近排好似係美國個邊唔支持香港，會比人屌

唔好用 ~ese

HONG KONG = FREEDOM

不過200萬人上街抗議又真係幾好J既

我係香港人阿

美國咁幫手係畫面的重要性
義士的血沒白流
人血饅頭我們要大口大口吃
才對得住義士

As a congressional staffer puts it, television scenes of heads being cracked on Hong Kong’s streets could play into the “whole Democratic notion that President Trump is soft on autocrats and weak on human rights.” So more dramatic steps by America are growing more likely, as accusations in Beijing of foreign meddling grow shriller.

我係香港人啊hi

可惜而家放唔到200萬人震撼彈黎多謝美國

應該係呢個變種

「我是柏林人」（德語：Ich bin ein Berliner）是1963年6月26日美國總統約翰·甘迺迪在西柏林演講中的一句名言。當時正值冷戰，柏林牆已開始建造，西柏林被東德包圍。

這一部份演說內容為：

“ Two thousand years ago the proudest boast was civis Romanus sum. Today, in the world of freedom, the proudest boast is 'Ich bin ein Berliner'… All free men, wherever they may live, are citizens of Berlin, and, therefore, as a free man, I take pride in the words 'Ich bin ein Berliner!' ”
譯文：兩千年前最自豪的句子是「civis Romanus sum」（我是羅馬公民）。今天，在自由世界，最自豪的句子是「Ich bin ein Berliner」（我是柏林人）……所有自由人，無論生活在哪裏，都是柏林的公民。因此，身為自由人，我以「Ich bin ein Berliner」感到自豪！

以德語說出「我是柏林人」這句子，是甘迺迪在最後才想到的。他走上舍恩貝格市政廳時，向翻譯員羅伯特·洛赫納請教這句子的德語說法，以小紙張標下讀音，並練習了幾次。

I’m hongkonger

老老實實做美國旗子 好過做中國奴隸

都得 最緊要鬥黃

我都係美國人呀hi

一部分係鬥黃嬴選舉

香港民族

譯做布力般好聽d喎
呢個名太蝗話feel
唔好聽

嘩，好感動
無以為報，我願意為妳提供免費性服務

香港人都係嘅啫

如果唔係因為殺到埋身
點會關注新疆西藏?

最緊要喺大國利益之中搵到生存空間

呢樣新加坡的確做得幾好
雖然而家d人都on99

收皮啦

hongkongese係咪好d
唔通台仔又叫taiwaner

Push

民主黨:ngo mun dou hai chung kwok yan

push

因為佢地係左膠
全部會屎忽諗野
香港代表張超雄

估唔到香港人會變成世界品牌

真

一邊奶共 一邊有美軍基地
人民有平屋住 識唔同語言
政府有民望 有海外資產
競爭對手俾中共打壓 越嚟越廢

其實差唔多完美狀態

又拎光環

美你老母
我係香港人 成世都係香港人

棋子嚟，你估真係真心幫你咩
不過我地好願意做依隻棋咁解

我係香港人

中華民族
中國好波
中國加油！
好感動
愈黎愈自豪
我係中國人呀Hi

政治不嬲講利益
今日大家同一槍頭
比人利用又無所謂

講真的話，某情度上係想Spin緊美國國內民眾不滿嘅情緒，特別係疫情處理、經濟打擊同日前嘅警民衝突

口交部發言人稱香港人是中國人，所以美國是中國領土一部分。

政治講互相利用

做棋仲有一絲生機（e.g. 庫爾德族）

如果連做棋既價值都無（e.g.維吾爾族），
就真係準備做世界孤兒，等滅族。

twitter

咩料

-ese好似比較多用響冇咁superior既民族

IM A HONG KONGER

哭𠹌左

美帝強大原因係得世人尊敬

預左俾人吊，但都要講

而家再出去嘅手足真係唔需要再用高度勇武嘅方法，火魔私鳥個d盡量唔好做，而家已經上到去國際層面，唯一要俾外國知道係呢度無回復常態同盡可能展示人數已經足夠

美國而家已經聯同其他國家講返中英聯合聲明，咁得地都應該順住佢打文宣，任何嘢佢違反聲明嘅都上Twitter 煲，港台如是，立會如是

另外可以照每星期入紙申請遊行，佢而家同外面講話無影響嘛，佢一唔批就煲佢違反聲明，佢一批我希望可以有返一百萬人企出黎俾世界睇

帶返頭罩非常感謝仲敢出黎嘅手足，但要諗下點用最低成本對佢做成最大損失，其實而家好擔心佢出左國安法手依然有手足繼續出黎。。。佢如果捉返支那坐終身真係唔敢想像但矛盾係無第一單佢真係用嘅話外國可能又唔會再加大力度

link or 老母

左膠味口號但buy

Retweeted

我們都是孟晚舟

美國參議員布萊克本：今天我們都是香港人
香港人： 明天我們都是美國人

Hi. I am Hong Konger

美國參議員布萊克本：今天我們都是香港人

最好有實際行動
大陸就係睇死外國班大得把口先咁倡狂

其實佢依個比喻好好，直接將相信普世價值既人拉埋一齊，加劇反華情況

boom

政治家係將所有野都講到好好聽 感動人心
你估香港班垃圾咩

而加全世界都知香港人係freedom同tough嘅代名詞啦
呢個marketing做得幾好

去twitter多謝人啦

掉轉開心啲

選舉近了

I am a Hongkonger!!!

民族自強
香港獨立

Thank you

靠你呢啲天真嬌反共，真係冚家鏟了

I am hongkonger ar hi

我係香港人呀屌

Japanese?

Gop本身定位就係反共
係班忽然天才軍師先吹奏奧巴馬同拜登

講緊幾個世紀前喎

唔好做大種丐兒啦

因為選舉近了

乜以前西藏新疆有做過嘢？真係好心幫你咩，咪玩

諗下人哋祖先當年係為咩離開歐洲去美洲搵機會？其實香港同美國好似,曾經都係充滿機會嘅地方,同樣受過宗主國迫害.

收撚皮啦五毛狗

明治維新之前去到打二戰前 Yes

梗係要繼續binc
中撚過03 年伏 呢個仇點會比08 年搞個濕鳩奧運就磨滅左
由細到大都好憎支那

民主黨個邊無人出聲

03年對美國影響都未算勁
今次真係死好多人
場仗未打都已經死咗咁多國民
真係直頭可以當係生化戰爭

講兩句唔駛成本，要你接收幾十萬人就頭痕

幾十萬中東難民就頭痕,我哋香港人咁勤力,一定可以令Make America great again!

今日凌晨佩洛西咪出完聲囉

香港人

睇嚟西方真係當香港係西柏林

up

台灣=西德

我哋眼中就係東柏林

人哋西方眼中就係西柏林

德國嘅世界報直接話我哋係

我地都係柏林人 當年JFK 講既
搞清楚語源

Pishhh

唔係要做美國人 我係要做香港人！

美國>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>中國>英國

Hongkongian更好 又似廣東話

收啦，你要做自己做飽佢

Hong Konger

我係香港人呀Hi

East Berlin 又會唔會悲咗啲

冇計

一向都對中國好好，八國聯軍拎左既賠款用返係中國起學校

共產黨玩完內鬥鬥死哂D人，美國佬又批准改革開放

8964後又留返香港比中國做逃生口

但係中國人唔領情

議員，屌 冇份量